點解依家港姐選舉可以咁痴線

屌你才藝表演試食蛋糕 係豬係狗都選得
彈琴又彈到錯撚哂音
有啲自知之明都唔會去選啦 真係柒到不堪回首

［突發］啱啱影到9號港姐金美黎露底